［深夜閪波］利物浦 對 韋斯咸 V

Slow

slow

上季放假同今季放假時間唔同

崩盤時間果然唔同

屌你慢撚到
樓豬係唔係比人屌緊屎忽

好慢呀！

被廢中屌緊

全隊以後唔好放假啦 除左暑假

唉,又拎唔到英超

搵戰犯先

冇中場較炮手唔撚掂

好似獌狗有bruno, 進攻都已經好好多

基達

廢中

我幾時有機會落場

今場輸Q埋佢一巴打醒廢中啦屌
仲話咩主場炒下體
下體個場豬完肯定覺得 個裁判黑姐 作客姐無問題
但錘今場塞條6人防線已經變到得VVD頭錘同TAA明奴遠射有D威脅咁
下場下體人地起碼塞翻7 8個落後防啦 仲要防守紀律屌打錘
輸Q左佢算啦

冇

呢場暫時無一個係在狀態 全隊都係

為何放假總是閪

基達比少少創造性黎睇下啦

今場得兩閘同文尼敢去

好撚廢 槌仔近況咁差都打成咁

放哂俾你攻都唔入

真 出都出ox先

以後唔比放

大巴好撚煩

好想睇南野同三箭頭同時上場會出到咩火花
不過睇死廢中唔會咁做
9時9係la子換基達就算

應該係為何深夜總是閪

屌你老母

法比安又唔係廢𠴱下慘

吓
唔覺得佢落場會改變到啲咩
我勸你唔好有期望
覺得南野好勁

對面隻手球狗

捱眼訓好辛苦啊

覺唔覺半夜睇西波好反智

呢到大把人同你一齊

換la子都唔會南野

南野好廢D走位, 成日去D難到仆街既位one two

真利

聽日番工，番12:00

基達靠番左邊，老母去補taa個位，等基達可以上下腳會唔會好啲

掛住隊長了

佢應該學下前隊友夏撚啲走位

一定係ox <> keita/ lomo

深夜睇閪波 又餓

屌返9 呀

直落唔駛訓

啲走位根本就唔夾
有排執

why no JM today

椰子是無辜的

Injurie

傷咗

走位廢唔廢好難咁早睇到，反而睇佢出都幾有sense
但未夾好就未夾嫁啦 佢又唔係d 1個扭10個個類型黎 反而基達爭氣小小得唔得

軒就好似前度
佢係度唔珍惜 但離開咗 個心就會好撚痛

明奴差到

可能係sp，有需要先諗起佢

F9 屌

佢啲走位我唔評論
佢走到都要隊友交到先有用
唔係就變左鳩跑

南美聰話佢冇咩天份嬲左

明仔

好離譜

咁歐聯晤多樂觀

廢奴

明奴

仲衰撚過水貨

中龍都最低要求啦

今日廢奴下下唔中

可以60 mino <> origi

咁撚樣都可以交失, 唉

仆你個街
明仔係咪俾人落咗降
今季主場冇入個波

南野後備上陣戴帽反杯未

明奴jm9

成隊好撚立 好似第一次夾咁

水貨獨到咁都射

全場氣勢全冇

水貨真係永遠不會令人失望

佢交仲差

空晒喎

其實高普都要諗定 第二回合無軒
人地下體會高級大巴 要諗定點破 雞達我唔覺有用

攻攻下冇壓力又交失,

可唔可以唔好再向住沙拿斬....

你想vvd 打前

屌你keita真係想搏受傷

前面3個都唔fit ，點攪呀，屌

k8廢到

Robbo變到好平庸

諗下張仔 南野

我阿媽都識收啦
下下中間分兩邊閘
閘再吊入禁區

張就算啦

換OX入黎未

左路完全攻唔起

唔好再對ox咁高期望

連文尼都無晒影

goal

GG

屌

笑

fuck

冇壓力了

CLS

今日啲組織交波好似好急咁嘅，慢返少少好嗎

一推keita就過
仲要keita都唔會貼身比壓力人

笑死

主場金身

耶子

屌 失埋

輸撚埋 on9

閪波

屌拿星輸埋

本來開波前仲想笑西咸換左椰子仲衰

做乜鳩

譲2/2.5

打到pat屎咁
溫書算

唉

YES 又破紀錄

斷晒不敗了

on9

即係失硬分

笑撚死，成隊踢緊咩

兩連敗

Cls

輕敵丫拿

又係糟糕美斯

對唔對住捱夜睇波既球迷架

......

仆街了

唔係咁開心啊

屌，笑死人

好嘢輸撚埋

有信心追和

賽前po內好似幾多人打丁話錘未贏過
講左每次一自信就收皮架啦

崩盤了

vvd呢幾場好撚hea

利攞到3分
我退左利po直到歐聯次回合

曼城後上....

和啦屌唔想主場輸

退出

和波收貨

真係想一拳打爆部電視

輸開有條路

Ox未撚出就抖哂大氣

次次放完假都要柒返幾場
真係好撚犯賤

走啦垃圾keita

垃圾利,仲話拎英超

曼城冠軍幾多倍

利式崩盤
千年紀錄一場柒

成班hea撚到

又係ox

無左軒.....

一下斷哂所有紀錄仲要俾人反cup

真係好撚廢
冇攻冇守

輸埋

今年歐聯唔洗諗，不敗隨時玩完。

收皮了

抵輸啦，好撚on9,擺明睇唔起對面

仲諗不敗

仲話返主場贏下體會，西咸都唔夠踢

成班睇波

明顯依一排鬆懈哂

今場真係睇唔到有咩可能反cup

冇左真核心就搞成咁

聯賽都玩完,仲話歐聯

後悔 應該瞓教

夢醒時份，連輸八場

次次放完假都係

K8啲死忠呢，出黎啦

好撚On9

一個keita一個gomez完全唔知踢乜

文尼企出黎未，靠你喇

比west ham 破金身

神軒個樣灰晒

之前吹到咩破幾多記錄，一場搞撚掂

li VAR pool may help

連續幾場西波

軒達臣見到隊波咁on9 會唔會搵個頭撞爆部電視

馬體會： 主場？

呢隊波

雖然失業係屋企HEA緊姐 但都要咁夜睇閪波 我頂你咩

大家認清邊個先係核心未

仲話返主場贏下體 笑撚死人咩

佢坐場邊...

天妒英才 莫耶斯

其實最大問題都係中場創造力 K8完全做唔到預期佢黎既作用

基達放算啦
垃圾到

冇軒就輸了

無撚用

35m放

沙拿屌

到底隊波要幾西先會得個頭會中籠

黑人版spearing

軒

唔追波

26 愈黎愈廢
3 其實冇料到
沙啦 只得左腳

冇架啦！咁踢

幾錢都好 唔想見到舊黑氣石

成隊跑都唔撚跑

咁樣玩撚完

利反cup 我辣油灌五官

沙拿生高D得唔得

柒到

和到都算係咁

雖然迷軒
但唔想用英超首敗黎證明神軒幾重要

成場波 踢左一大半 你老尾比人射爆兩粒

跑下好冇呀屌你老母

仲要著8 號 唔撚知醜

反軒仲有乜野講

鏟得咁撚靚

佢去到最尾都唔追其實唔柒

痴撚線馬會利物浦贏個賠率仲熱過韋斯咸個贏

又係死係西咸到

兩閘鳩傳中 on99

反軒都覺得冇左軒成隊波廢到仆街

成班係咪唔撚識走位呀

沙拿想點

準備好潛水了

咁都冇12碼

斬斬斬

mane今日都幾差下

隔離法老又係鳩

LiVARpool

好多角球

踢得唔錯 有火有拼勁

打NBA 鬥跳

返cup裸跑

屌你livarpool 喎

跑啦迫搶啦屌你老母

啱啦 射多啲 撳住嚟打

得返燒味呢招

法比安條撚樣肯收皮未

換力子啦屌

出左ox又好番啲啲

而家先想迫

robbo D出波真係收番埋啦

雲迪克真係回哂塘

要落後先醒

基達個撚樣廢

9981戰術

已經決定老尾刷角算

D波勁撚唔積極

屌你老味垃圾利

買和啦

成班放完假唔撚識踢波架喎

換走明奴啦 唔知踢乜

出高普時刻未

中波先無計

廢奴係唔係屌到腳軟
今日冇腳好波

可以換走沙 出力子

Robbo落得好快

椰子即刻換多個高佬出黎

haller in

屌 換力子出黎424啦

反cup到
我賓周切柒煲湯派街坊

下季一定要all in 辛祖，禾拿

拉邊盡快完結攻勢

要斬bobby又無態不如出力子啦

玩鳩斬就出埋力子啦屌

咁搞法輸硬

433 老鼠拉龜

一早話要啦
成班股東嫌貴

有南野都唔試下，得一套玩法，死硬啦

no hand ball???

出力子未呀

賣沙拿啦屌

會唔會1比3完場

痾個屎出黎就收緊皮

俾椰子斷真係會好撚柒架

明仔屌完女屌到頭同腳都軟晒咁

企喺度踢波

又冇Handball

上年又係二月西波接踵而來

出南野咪又係柒

轉會費貴冇所謂
人工唔好離譜就得

力子呢屌你老母
70分鐘先換呀?

唔使返咁後拎波

又對手球隊

又冇手球

出力子啦屌

咪撚再搵robbo開死球啦屌

垃圾沙！

屌你成班股東話唔撚值呀
又屌我話唔可以冇限金錢
話撚左要洗錢買人架啦
投資完球場當做左野
使唔使出黎鞭屍呀

換走垃圾沙啦屌

啱啱起身見到比分以為自己眼花

利物浦反勝維拉 利物浦反勝西咸

垃圾沙

水貨進攻終結者

屌 水貨

屌你咩沙拿

沙拿做乜撚呀

出力子啦

WTF.....2-2

屌你老母dup撚哂頭
前世未撚輸過波咩

沙拿我立即屌你老母

2-2

Salah!’!!

沙拿！！！

Salah

追平

Lmfao

沙狗

成班燈到

越閪越會入波定律

咁樣追和

Mooooooo!!!

神秘力量

韓妹子可以蒲頭

@韓妹子

對維拉咪又係輸一粒先
臨尾五分鐘連入兩球
仲有大把時間唔使咁驚喎

繼續講

啱啱想屌沙拿，轉個頭就.....

乜撚嘢事

唔理繼續屌 垃圾沙

又燈到水貨入波

all蛋

憨鳩龍

法比安斯基送禮

你哋一屌沙拿即入

負碌到咁

依下走位靚到

法比安送既

你以為係沙拿勁呀

係法比安on9咋

法比安真猁

終於無炒機

沙拿屌你老母

salahhhhh

出力子反cup啦

nben

法比安有料

比Ching

衝呀

彈返出去果下走位靚到

屌你傻撚左咩
下下咁諗法追唔撚到我鞭撚硬你

無比認同

係咪呢到燈沙拿

屌佢老母啦

法比安想2:3姐
3球thx

今日比你威下啦泡妹

法比安成場咁撚勁,突然送分

反杯呀屌

咪撚理繼續屌岩架啦 唔屌唔得

個龍買撚咗幾多

屌 發覺利post啲人一有自信就收得皮
隊波唔屌唔得

沙拿整多球協助反cup我飛去埃及幫佢家中老父含撚

同我收多幾次皮thx

沙拿表現係冇第一季咁好
有啲退步
都未至於要賣嘅
佢體力冇文尼咁好需要輪換
可惜沙基利又成日傷

但其實射得柒

跑快啲啦放左咁撚耐假

空哂都射得咁撚柒，不過入左就由佢

一入完波，個NOW 閃得快過快門

法比安斯基

Lm

雖然有士哥不過都係要百屌

神秘力量萬歳！！！

屙蛋真係

明仔爭氣啦

屌沙拿呢球入都抵屌啦
冇力度 冇角度
唔係法比安送嘅而家仲輸緊呀

好波不如好運

使咩咁緊張啫
反正都攞硬冠軍

成班好似 I don’t fucking care咁

廢奴今日真係好差
唔係講笑

牛油安始終係牛油安

繼續屌柒佢就岩

對面個龍點搶走早安個位

屌你真係傻架喎

下一球仲唔係og

神秘力量cd完

出埋力子minamino杯佢老味閪啦

邊個頭先同我講張仔就算數啦
起碼d波生返曬

賣得基達未

寧願留沙短

仲以為係我電視問題

咪吹奏水貨勁啦 係人哋柒咋
夠膽就入多波

水貨狗屎運

我都係

出力子未？

集緊全po嘅氣

咁大個龍都射中法比安 入只係好彩

垃圾中場

隊波落後驚一驚，終於醒返哂

痴撚線咁都撞正對面派膠
晏非路啲神秘力量

-69

利啲球員都自我澎漲左一排啦
當正自己invincible

下, 唔射

爭少少又輸返

成班未來人 條link慢成2分鐘

邊有醒,仲係咁廢

Fabianski 成晚咁勁突然失個咁嘅鳩波

我都係 眼殘了

爭啲2:3後面今日搞乜

假波

隻埃及狗射術廢撚到

裝now啦

肯幫手回防未呀
Hea夠未呀屌你老母

嘩, 好彩

利迷confirmed

屌你F9主場咁廢既

踢西火腿都踢到咁
下體防反唔知高幾多班
唔打啦屌

比d火我

Feel到 絕殺

要不是antonio

成班柒下柒下咁

對面嘛

個場大聲到
球迷

屌咩f9

啲傳中終於有返啲水準

對面

so closeeeee

屌 明奴。。

跑快撚啲啦屌你老母
交波啦仆街

屌 水貨爭啲入

f9主場係咪仲未入到波

換走廢奴啦
講真佢今日仲衰過水貨

未

又handball

屌中柱

射準小小好冇呀
我射都入撚左啦

var

明奴主場係咪真係唔識入波？

阿樂開角球 開到斬唔起了

加油 文尼 靠你

屌哂全隊啦

屌，明奴。

說好的livarpool

矛錢

F9真係黑

屌3球手球

講個笑話
livarpool

同李城輸12m 1樣

VVD次次喺禁區附近都好中意鳩shoot

屌你成班垃圾

又送波畀人

我係高普 80分鐘 出奧利基絕殺

沙拿D控波真係垃圾

屌你老未水貨 你踢鳩緊咩呀

就係唔比你

2-3 ft

沙...

一腳好波

Check都唔check?

屌你老母利

VAR壞撚左

gomez

Welcome to EPL

百屌

salah 插水

check 左啦

反cup既話
我退出利po直至歐聯次回合

gomez放假搞乜黎

死撚開啦鳩估
嚇死人

去死啦沙

Ox傳中腰

再見

快啲

用返馬貼啦

垃圾球證唔識睇手球？

沙拿傳波有冇60%成功

明奴果球真係CLS

比清死左去邊？

拉人拉到咁撚樣都冇？

要no look

搵場想睇下南野拓實都唔得嘅

咁樣甩波

屌你 出力子未

㩒屌come on!

FA cup

費奴真係好麻麻

水貨

屌你老母高美斯

沙拿慢過隻龜

no origi no party

你都算厚度

吊你沙拿咁9廢

廢就廢啦麻麻

儲撚夠印花未？
等到89‘先換吖甜

No origi no penalty

換人啦你老未

垃圾沙拿

主場唔識踢

沙拿攰喇 換啦

文尼隱形？

叫力子係場邊企下都好

力子時間都唔出
廢中

78分鐘
力子呢

仲有成十幾分鐘啊 邊有咁撚快完場啊

斷估你都係連燈睇文字直播嘅柒頭

盧保個仆街而家先有黃

力子企一企起身ok?

留番兩個換人名額打FIFA？

咁撞人都得 屌你老母

冇左速度

ref

換明奴，入南野，乜9都試下喇

草印花的

出lalala又得
力子又得

一成不變等運到
垃圾廢中

一定係origi

Lalala

換人未呀屌你老母廢中

majneeeeeeeeeeeeeee

3：2mane

Manemane!!

快啦屌

Mane

屌你利主場客場都冇哨
Vvd呢下比人foul la dklm

-6足球

有冇越

感動

反級到我退出利post直到下場歐聯

撚撚撚你都講得出

交屁

MVP

屌你老母啦鳩估食屎狗
覺得自己好搞笑？

offside

MANEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE!

真係一成不變

完左場波就再見了

贏gomez 9射

TAA又呃助攻

嗌左出黎！！！！

好彩明奴無頂到

全靠jg撻Q

點搞？

反cup了

唔洗走啦 贏柒到咩

呢個攻勢咁鳩屎嘅

真喎，次次想屌嘅波就尻下尻下咁入左

高美斯嗰球9射咁折射

證明磋咁多腳都唔及一腳鳩黎

TAA兩助攻

啲運好撚誇張

燈完文尼即刻入波

係咪個個利子都咁燈

拍緊片？

佢射果刻我仲屌左出聲

Mane
btw, 咪撚再駁12碼啦

未完場唔好慶祝字呀

後備得返路夫蘭 祖馬迪 南野拓實 同佢兩個咋喎

繼續屌

真係唔屌唔c服

神秘力量cls

同orig cup一哥個下異曲同工個下vvd鳩射

今日條防線食咗屎咁 鳩下鳩下又一粒

明奴又頂唔到

到底明奴今日do wt
第幾次空龍唔入

反CUP 埋下體先返啦

P牌啦子

屌 贏呀！

繼續百屌,屌到完場

今場好運啲起碼入到一粒至少

推一推

反射off乜

屌你

未完場
領先一球是危險的

係守角球差je

屌gomez左腳識閪射

南野仲坐緊

一定換馬迪入黎

次次都中燈
我屌

3中堅

點解班後備仲可以坐

係唔係都熱身先啦

應該ok la

高美斯用咗VVD撻Q法

靠明奴真係食得屎
好彩後面有文尼

唔玩留了

屌你老母垃圾利

兩球好運到。。。

你同比清

中間有人包左

你走開數驚西咩

Cap咗你圖

太好了
唔使有gay 圖

生命 作賭注

錯
廢中換都廢事

有阿正

頂撚住呀DLLM

明仔好慘 咁都頂唔到益左文尼

我想睇食草找數多D

屌你老味

一齊退出陣先 儲下力歐聯用

牙樂刷一刷
差kdb 一個助攻

12/3 見

又有神秘力量

未贏

頂撚住呀屌

呢隊閪波真係

費賓奴領先掘球波上去做乜尻

文尼

最驚輸畀鏝狗

Yeah 4:2

ox mvp

4-2

睇死廢中換多件中堅入場

三助攻

Kdb 16個a喎

咁都輸我含柒

訓得

咁柒都贏

嘩咁易嘅又

張仔作用

又嚟

MANEEEEE

taa

屁

屁兒

邊位 巴西孖寶合體？

offside屌

Offside

Off左了

阿奴刷助攻

taa助攻帶帽

越撚到咁

個天都唔挽留

5:2不是夢

越位

16咩 上網睇14

var原來存在

打錯 法賓奴

off side

Off side diu

主場不入魔咒

咁就劇本了

勿推

交出黎果下都見到企出左

樂子又助攻戴帽
Cls

對面cup了準備

原來有var架

原來有var㗎

臨走推

張仔入到黎成隊波唔同晒

Taa未計今場

VAR唔睇手球???

arnold刷助攻

我屌

以為冇var房添

估唔到keita仲可以差過ox

守埋佢

琴晚睇都唔睇

keita 100% 不敗

又走數？

Taa真核

WAAAAAAAAAAAA AB

仲畀長傳做乜呀

AB

又平安鐘

哇ab

啱啱開翻

換人未呀屌你老母

屌 嚇死咩

ab

基達廢到嘔
仲有人成日話佢好勁好勁
明明佢先係真水貨

屌 心血少

買定3-3

真

今場防線搞乜

搓短傳啦 大哥

劇本換3中堅未

嚇死人咩

救心

肯換人未

對下體可能會出返matip了

唔好咁啦

屌你中場散撚到 攻又冇守又冇

出馬迪 pls

嘩屌啲聯防防守角球好柒

AB救單刀算幾勁

後防食咗屎

又比人破offside

AGGER, 搞左3個轉會窗, 吹撚大到

睇利記 點都要救一救心

今年夏天賣左佢算啦

ab 瀟灑到

比青

唞左3個轉會

冇軒保護防線真係唔撚掂

刷唔到助攻

句武漢加油好銀眼

死撚開啦屌你老母安東尼奧

Now啲講波佬好失望

廢中啲印花夠換足金鳩猴未

我見唔到ge

後面啲廣告板好核突
乜撚嘢武漢加油

Matip

佢地講咩

其他隊都有

中

係角球wor

又三中堅

劇本

西波

何輝幾好呀

原本taa有助攻帽

點解剩係對武漢講
當其他支國人唔係人

Z換文尼做咩啊 想逼佢走？

中國香港

得佢正路少少

點計5分鐘？

換ox真係good move

91分鐘換馬貼
錘快快手追和thx

Until they score

幾多錢呀落廣告
夾錢落返句 光復香港 先啦

又黑面喇

文尼好似黑面咁

點解唔係換沙拿？

成日都換文尼，廢中諗咩架。

條防線jm9

點解唔出力子穩住勝局

+5??

今次塊面堅係黑

基達喺鏝城應該有用 利物浦係要爆破式沖入去

又黑面

又換錯人
失分味濃

3中堅劇本已寫好
準備3：3

下 隊波生曬喎

換個勁留力 啲垃圾廢柴就由鳩佢

如果係祉俊加丹尼爾講就好

正常

高普最錫沙拿 係利嘅都知

面部擋球

係咁又點，講可唔可以修正番依句好撚on9

咁上場都好早換走佢

梁仔

同丁丁交換啦咁

眼不見為淨

個波有 Face detection

5分鐘唔會1c都冇掛？

bino仲亂交

係咪廣告黎其實
會唔會係隊隊都加油咁撚偽善

nivea

應該係nivea 落既廣告

人民幣 我加左人民幣

好呀

又真係好似其他隊都係呢句

foul

屌 matip

仆街又死球

仲係咁俾返波人

咁都唔換多個晒時間

睇到係nivea出嘅廣告

講句加油就偽善
你話香港人講就屌姐
其他國家同中國又冇仇
講加油有咩問題

幾億港紙 應該

角

嚇撚死咩

仆街 foul 咩

嚇死

吹喇屌

FT 3-2

FT3-2

唔敢睇
ft未

搞掂

各位12號再見

屌，好驚

完 屌你

請找數

燈力十足

屌你咩成撚日呢啲時侯送foul

仆街 個心跳得勁快

屌你老母差啲瀨屎

DIU NOBLE 嚇死

有一排見唔到啦子

燈力無限 感謝

負碌足球表表者

嚇到心都離一離

-6到

符碌到仆街

仲差4場 頂埋佢

留名睇走數

平安鐘
好彩

下個post名： 水木清華

追平鏝18連勝紀錄

咁撚多兩個失波

# Team Name P W D L F A GD Pts
1 Liverpool 27 26 1 0 64 17 47 79
2 Manchester City 27 18 3 6 68 29 39 57

球球角球都睇到心臟病發

仲有四場

-6足球又勝

玩留

算法比安la, 如果降班

場波閪到

-6到癲

真係頂埋果4場贏聯賽算,歐聯出局都無問題
一日未拎到手都好撚驚

好好彩拎到三分

下半場都ok嘅

多謝啦子既付出

我們永遠懷念你

One Step Closer!!!!!

唔訓等師兄

班友仔咪再俾佢地放長假 次次放完都廢撚到

河煇隔離嗰個係邊個，成日有佢，利記場場令佢失望收工好陰工

咁撚樣多3分

平唔到車仔失球紀錄

其實好慘 唔好笑法比安斯基

鄭兆聰

要不是法比安照顧,利們就早完蛋了

找數

好波不如好運

Btw, mane 又黑面

迷基果堆點面對

贏波格劍時間開始

仲有咁多場, 本身都好難

返咗工成個月都仲係踢到咁閪
祖高美斯唔追果下真係閪到

得來不異

贏波都要搵戰犯

又一個龍對利痾蛋

下半場一開波就換走基達啦

冇笑
多謝佢都黎唔切

事實真係水貨

基達真係唔配著件八號

有組織嗰啲一係就飛機一係就神龍， 個波唔閪唔入

求直播

noble最尾個下嚇到我個心離一離

其實專登練下反cup既節奏 廢中又贏

高普最後又換個中堅入嚟 差啲馬貼累事

ching係咪拍緊片？

今場戰犯一撚定係gayta同袁偉豪

我寧願博南野都唔想出撚撚撚

等雲拿到咗基達先復活

antonio都miss左兩個黃金chance

今季真係好多負負碌碌贏波

戰犯 : 糟糕 基達

bye啦子

基達條仆街
斷波多，冇組織，進攻黑洞

又矮又冇防守，點解會有人撐

好彩到

冇左軒個中場弱左一半

可以訓了，3分已袋

gomez球9射都叫做到野

keita真係一無是處

仲好意思著8號

下場:基達goal
利po:唔明點解會有人反基 應該C了反基黨

一放完假就連閪幾場
次次都咁

比著以前呢啲波已經掛咗網

拜

永遠對面龍對利有加成

Gayta有冇流汗

基達係咪仲未搵到佢個定位

阿樂兩球都係佢勤力，攞番黎

有利子覺得22分唔穩陣添啦

再見了

K8真係夾唔掂 估唔到佢會係水貨

原來係戰術大師

跣腳 Tack 曬全世界

中肯
比波冇準, 力水又成日唔到

又係柒下柒下3分
呢隊咁既利都可以贏後面廿幾分

入到波先算啦

後備

前隊

冇軒差幾撚遠

高普任內應該只有佢同卡膠二個失敗收購

今場a66 carry全場
但係robbo好似連續幾場冇助攻了
點算

劇本
積基卡、公司佬etc

古積？

沒有神軒什麼都不是

顧住望vvd

今場咪助攻左比沙拿

今場左路靠robbo先有攻勢

Bobby高兩吋今場入兩球

絕望之際無啦啦又屙蛋又撻Q撞比文尼

ugly win

水貨嗰球好似係佢a

雲耶馬

唔出基達都係靠張子 不過張仔落到場向前推進係好左好多都

傻鳩大腦話要
同埋賣出去應該賺到個double

其實睇你點睇嘅啫
我就唔信符碌可以碌咁耐
當然呢場唔係打得好啦

死心了
老母衰極都有㧜波 基達真係唔知有咩剩

佢啲傳波愈黎愈冇信心

robbo今場咪有
taa爭d 3個

今場柒左真係好難講 呢隊波放完假太柒

24角

基達啲決定慢到
成日拎住個波左望右望都未落到決定
又成日斷波

BTW
無軒原來差咁遠

今日第二救傳俾水貨入

養生足球 gayta

25射先得7中龍
16角
其實數據上有啲差

仲話想反cup下體會 屌你踢到咁唔輸埋都算好

下場對咩

足球先生啦

華拿官宣未

AB功臣冇人講
明明擋左寶雲球單刀

賣基達入過個啦

屈福

今場連淫賤直線都無

可能當法比安斯基助攻

個勢同當年謝4射死西咸一樣

係喎唔記得左球屙蛋
柒左

盧保係咪唔會老 記得佢好似謝4 林伯年代

幾時頂到軒返來 差22分七個星期就無哂

大邱日日爆咁點解唔大邱加油呀？
公主號咁撚慘又冇加油呀？
送隻病毒去全世界都冇仇

古積五百萬買返嚟，人工超平，今夏賣出去又收返2500萬-3000萬，點會係失敗

德甲啲中場係咪都係咁 鏝城根叔又係咁撚養生

我覺得以佢能力第一球應該撲到

Trent Alexander-Arnold vs West Ham

70% passing
6 chances created - joint most in game
2 assists
4 shots
5 tackles

Absolutely marvellous 👌

星期六尾場1點半
賽會而場場壓軸出場 夜撚到傻

屈

開角球開到攰

agger
gayta<->Timo

所以咁嘅利點贏下體會

今場真心柒到

高普咁鍾意玩工兵寧願佢入隻大肉腸，好似屈福特個doucoure

定位响病床上

好撚廢

係咩牌子既廣告
有冇手足留意到

送埋C2

傳波都夠力過基達 唉 百屌基達

有球明明可以輕鬆比左邊
佢仲要慢慢黎然後比人踢腳

斷波都算, 斷腳就唔好啦on99

整人工病毒搞哂全世界
仲要人同佢講加油
中蝈人沒有一個是無辜的

TIMO 爭前面3個既位, GAYTA<>KAI 子啦

交屁塊面黑到就燶

退貨，換返件正野

紅牛賣水貨㗎屌

can

Nivea Men

已經淪落到球會唔好似皇國米巴曼城咁奶到盡就算
廣告牌班垃圾共匪公司要落廣告都無咩辦法

唔明做咩唔放南野落場

…睇到嬲 打西咸都柒 打下體點打

剩係同沙拿玩左幾下彈彈波

但有幾球中間勁多人
佢都要塞去中間

Moss黑手球

少左個人提場 見到第2球咁 軒實屌到佢地閪水都出晒黎

練緊反cup
用心良苦

早就疴蛋了

下季啦清

見到今場AXA 都有韓文？
唔識韓文
係咪講韓國加油？

德甲紅牛水貨

睇報導話高普話佢未適應球隊
最快下季英超先有正選

西咸隻右閘快到癲

3月4號 fa cup對車可能會出既

柒一球都玩完

糟糕無人協防

冠軍球隊係要有呢啲嘢㗎

PSG仲核突啦

波衫都整句武漢加油

對馬體次回合係呢個比數的話咪又係輸

Andy Robertson vs West Ham

79% passing
50/63 passes
6 chances created - joint most in game
1 assist
2/4 aerial duels
4/7 tackles
1 interception

呢隊野真係要寓賽於操
次次一抖就出哂事

應該係在地中共勢力出錢 面子既野

基達傳波好撚差
禁區頂向前傳9成失

immobile勁到

作客對維拉
主場對李城

其實又唔係打得好差 好多位都係差少少差少少咁 呢d細位就係攞唔攞到title既關鍵 要屌既就係下半場出黎好唔集中 踢得太舒服 唉又用d救心quota

依件幾啱廢中用其實，逼搶、體能好、搶得撞得，係技術差啲，工兵嘅極致

成隊hea住踢

真係寓賽於操
特登拎呢場練點破防守

李城個季就係咁

世2

成個榜4條友都比高普撚過

bino D轉向視野原來差過神軒咁多

韓妹子又打丁

念軒

冇preseason 夾 差好遠
確實拎到冠後有得踢下既點都

Stats don’t lie

第1季太屈

武漢係武漢肺炎既源頭 叫武漢加油其實亦可以解讀到叫隻病毒加油
一般啲人病 你最多咪講早日康復
點會講加油

音樂比利撚到敗走德甲

好難 佢已經差啲撩到

ab先係mvp

掛住推Antonio

又唔敢上腳 以前啲盤扭冇哂

踢多人地7場

今場點都係a66既

明明上年夏天 Keita 換 Bruno咪好

屌佢老母啦
比著我係武漢佬被逼格離睇住呢啲撚樣比錢落廣告都唔比啲資源去救災唔病死都爆血管死

其實老母都唔差
係有時lag機